特朗普：第二階段經貿談判討論香港問題及中國人權

特朗普：第二階段經貿談判討論香港問題及中國人權

終於來了

美軍來了我帶路

1 月 27 日到期, 欠 9500

2 月 1 日到期, 欠 67000

2 月 14 日到期, 欠 63000

我要普選

我一直覺得最唔想deal得成嘅係侵侵

直接制裁算，點都唔會傾得成

sir thiscway!

pish

美屬香港

好，食住肺炎個勢，攞中共命！

收支那皮

Daddy Trump

條link入唔到，有冇人貼個內容出黎

幾時談判？

Trump
please liberate hong kong!!!!!!!

希望係真

Sir this way

講真，我覺得佢流流地

警犬們

到我地一齊上國際大台了

大家唔好染病

我們贏定了

要去Twitter答謝 支持連任先得架

Solomon Yue: Air Support

有神快拜

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

trump
聽住先

「行動」高鐵站篇

Can help pin?

趁支國病攞佢命

侵呢個人講野一時一樣 唔可以盡信

SIRRRRRR

FINALLY

過到第一階段先算啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

推

Sir this way!

無真普選買幾撚多大豆都唔撚簽

第一階段係要中國洗濕左個頭先

係先好

如果真係咁做，中國可以點應

而家簽咗都係等支那反口

大家繼續努力

堅?

侵侵來到 要光復這香港

Tui

簽！

快d踩住香港人條屍整死支那

Q: with the phase 2 china trade deal, do you expect human rights and hong kong to be part of the discussion?

Trump: we are discussing that already, yes, we would like to see if we can do something, but again, we are doing a trade deal, it's a very big deal, phase one is done, phase two is being discussed and we are discussing aspects of your question, yes.

Fwiw佢自己都一時時話一係就而家開始傾phase 2 一係就連任之後先開始

反正都唔覺得支那會遵守合約

普選

sir this way

終於傾到香港

根本就係等緊中共反口

牙...牙侵

肺炎可能係我哋將更多藍絲變綠變黃嘅機會

有雙普選 直接送5千億比你

自古以來，賠款之後係咩？割地

大陸會話佢地簽左自己果份冇美國提既內容
然後又話美國唔簽 之後反口又重頭開始
到左大陸岸邊既貨船再一次唔比泊船或者突然出問題唔比佢落貨

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

帝國

覺得係fake news
too good to be true

應該會反加大關稅。

識放風 肯定揀呢個時候放
趁佢病 攞佢命
寧願交稅比美帝都唔想比黨政府左手轉返比共狗

討論之餘補番日程表

各位小心政府會打壓得重勁
扮到無事唔洗deal
共狗最撚鍾意扮野㗎

D

trade deal比美國人睇，攞選票
支那反口都有得交代

救下香港

香港做好人地隻棋就得

Push

第一階段係美國利益
第二係人道責任

錢就收左啦
第二階段好似無 deadline

愛侵力報到

trump is my dad

諗多左
Trump只會搵香港做籌埋r著數

係，呢樣一定會反面，似係想搵藉口話中國唔肯簽多啲

支共想快搞23條，當撈侵睇到實。

武漢肺炎加助攻

我覺得好危險,一旦拖拖吓比中國過咗技術樽頸位就仆街

快點利用我

他們來了

wa dnlm is true
特朗普:中美第二階段貿談涉港問題及中國人權

1月23日 23：59死線！光復高鐵！

求pin

On China, Mr Trump said the US is already in talks for ‘phase two’ of a trade deal, and that he would like to “do something” to include the human rights situation in Hong Kong as part of the talks, without giving further specifics.

Source: financial Times

根本簽第一階段只係為左應付總統選舉, 因此重點係迫中國買大豆為匕
如果佢成功連任, 無後顧之憂, 之後個d談判先係戲肉

識玩
襯肺炎就狙擊

都要有技術架
有技術既研究員去美帝研究路好

有冇人有侵侵坦克gif圖

應該將防火牆放埋入deal
支那block幾多網站
美國要block返同樣數量支那網站

係咪堅呀？sir this way

請盡情利用
任何傷害中共既行動都對香港有利

繼續打美國&國際線 表達清楚訴求

爹親娘親不及donald trump

希望唔好走數

The chosen one

In Trump we trust!

Pushh

up

終於等到了

in 侵侵we trust

美帝

Sir

唔需要信曬佢講
祇需要信曬佢做
Sir, this fucking way

諗吓歐洲戰線點配合侵爺
重點係5g踢走屎為

又要去美領遊行了

God bless America

唔介意，只要可以收支那皮，香港死都無所謂

呢d都只係籌碼黎，生意佬都係為左爭取最大利益

不及你親呀侵

美旗旗隊

唔好咁
支持美國幫助香港就夠，唔需要特登話支持trump

堅架 有記者問起香港 佢咁答仲話一直有關注

真係打死無怨

yes!! yes!! please, sir

唔係美國佬 612已經死咗人

佢寧願收稅

Yes Sir！
Sanction me
Quick！
Ya！

Potus

piah

支那賤種遺害全球，假如犧牲香港可以拯救世界又有咩所謂？

Yes Sir, Push

真，係中國預左無得退休做到死
中國點都搾盡你

我唔信trump trump係好人，但我一定信trump trump好撚憎支那
就憑佢的仇恨就足夠相信

我愛侵侵

希望係真， Trump唔好老吹

如果佢可以令到,中國死爽
香港贏埋更爽

特朗普：第二階段經貿談判討論香港問題及中國人權
22.01.2020 23:12

美國總統特朗普指，中國人權記錄及香港問題是兩國第二階段經貿談判的內容一部份。在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇的特朗普在記者會說，希望可以在中港問題上做一些事，又指雙方現正討論。但他沒有透露第二階段談判的時間表及限期。特朗普又提及中國在第一階段經貿協議承諾，未來兩年購買二千億美元的美國貨。他預料數額會隨著時間增加。

This way sir

佢做既野每步都係o趙緊中共就可以知道

正呀

B2 炸狗腫 無人機斬pk頭

唔使諗咁多
敵人嘅敵人，就係朋友

侵滅中共

香港事務屬中國內政，別國不無權干預

好買定美國旗 唔係又冇貨

只要搞得死中共，
我唔介意香港收皮

Sir！This way！

President Trump

唔需要同佢做朋友，總之邊撚個搞支那就支持邊個就係咁簡單

good

已簽

各位加油

有啲嘢,抄咗就係抄咗
例子,原子彈

點都要撚下狗先。俾啲耐性等下

啦啦聲搞掂佢⋯⋯

爸爸

美國來了....

好有理由相信年尾立法會普選，會係呢度傾嘅條件之一

美軍我帶路

J出血

學香港咁, 攬炒, 輸出WARS

第1階段中國都唔會實行到啦
要幫美國買2000億美金貨 根本買唔到

黃金機會，miss咗唔知要等幾耐

美帝依家真係佔盡天時 地利 人和

感激

等左好耐啦

等一個杯面嘅時間，可以做乜? 可以簽哂以下petitionssss!

將普選納入第二階段中美貿易協議

取消奧運2022贊助商稅務優惠

協助鼠王芬脫離美帝

協助楊局長脫離苦海

合作伙伴then

肺炎殺共救世界！好時機終於來臨！

都唔係吖，得閒捉隻流鶴嚟玩佢一輪，等支那簽啲割地賠款協議，再欣賞下維尼對住支那人點兜、點「贏」，我覺得侵侵好enjoy喎

Push sir this way

割地賠款 賠香港 賠香港 賠香港

好似係真
但其實都唔奇
佢都知冇可能傾到Phase 2
咪拉埋香港籌碼過嚟加關稅
對我地來講都係好事黎

香港幾多年輕人俾班支那賤種殺強姦呀
只要有人可以打柒支那仲講利益

閉關鎖國，唔賣貨畀美國，燒哂啲美債，制裁到美國亡國為止

其實侵侵係獨裁者，但為左連任，我估唔到連佢都會係貿易戰chapter2打香港牌。

證明國際線堅係work

或者拎黎做連任的籌碼

堅唔堅呀

中華民國的債美國都有

黎明來到...

sir

Sir, this way

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

第一階段逼甴總簽不平等條約 第二階段開始嚟料

佢番去唱歌啦屌

政治白痴

推 好撚緊要呀大佬

中國人權就事小
最緊要同香港人合作
踢港共落台
民主普選 清算黑警

以揚美利堅合眾國國力
震懾中共鼠輩

感謝美國🇺🇸

咁橫掂都傾唔掂
年尾選舉拉晒啲籌碼過嚟
對佢有着數

trump trump 來了我帶路

話白宮聯署個啲賤種唔該出句聲

天有光

agree

可能係話 你買多我幾多貨 我唔再理香港

話白宮聯署無用個啲賤種可唔可以出句聲

再買落去支那想唔收皮都難

爹親娘親不及侵侵

我可以好肯定同你講，侵100%真心想幫香港人

21世界最偉大名人

咁嘅條件，根本唔打算簽第二階段，Trump Trump 下一步係開拖

要人做野，我地自己都要先做

真心定假意都好 , 將香港放上國際枱面點都係好事

呢個統統無走數。
衰極都有個譜。

只係話傾緊
無答實
“WE ARE DISCUSSING THAT ALREADY. WE WOULD LIKE TO SEE IF WE COULD DO SOMETHING”
大家唔好咁老定呀

侵侵就係要鏈死中共 美國發癲任何國家都唔會有運行

世界真係由美國佬拯救

我要雙普選廢除功能組別

屌你班中學雞無黎家教
無佢出聲你死撚左啦

啫係預左傾唔掂

買嘢只係最基本 輸出民主先係真，中共呢個毒瘤係時候要切啦

取消功能組別

美國政治嘅嘢你是但支持一個政黨，另一邊嘅人都會屌鳩你
好似台灣咁，唔係唔比你支持蔡英文，但要兜一兜，話支持台灣守護民主就夠

Carrie: Trump, you should be deemed.

佢都流？

真 好識玩

點解我想買個口罩都咁難

東方紅，太陽升，美國出了個當勞侵

襯肺炎即刻桶多刀

,Trump 背後仲有一大班屠龍派, 彭斯就係其中一份子, 所以並唔係TRUMP一個話晒事

Trump真係一舉兩得，呢招有助選舉都唔定

我地就係要建立呢D 政治資本，當外國話支持香港就有人投票

當美國選民關心香港，大選年佢都要做d 野

大選前夕唔會做咁有爭議嘅事啦

有人睇支那網?

2020年啦，仲原子彈
唔入流架啦
再講，你估美國核武多定中國核武多
全盛時期既蘇聯都係同美國一樣

Fc左？

2018年時，中共說：講真，我覺得佢流流地

2020年時，中共說：對唔住，對唔住，唔好打臉

但佢做野幾時係一時一樣？

希望唔係9up及賣港

侵侵，我愛你

睇黎美國準備緊最後一擊收中共皮

各位mon post condom 中共收皮/換人之日 就係你地被清算之時

第一階段一定反口
等爆啦支那狗

下面嗰兩個啲英文

所羅門爸爸d料真係唔係流

雙普選呀，唔要再玩功能組別

唉，蠢到咁

大家務必小心，
政府依段時間會打壓得重勁，
扮到市面回復正常，
唔想同Donald trump make a deal
共狗最撚鍾意扮野

今次快啲簽！

Gogo

侵侵

五毛黎
Block 撚左

話曬支那第二大經濟體黎 逐層逐層剝先可以打死中共求不翻身

剝洋蔥咁剝

又黎 我未見過有政治人物將佢競選諾言一一實現
侵侵幾乎全部做到 如果咁都唔信 你睇下有咩國家跟美國個邊會無運行先得架

中國為了達成第一階段協議的購買量
九成會想將香港購入的美國貨量算進去中國購入
美國佬怎麼可能會允許中共繼續用香港走後門

其實都係

中美trade deal phase2
加埋
要中共落實香港實行真雙普選呢條條款
香港先有救

蘋果出左新聞喇

好像很利害的樣子

唔好到時又反口呀

好想送哂個香港比美國

make Hong Kong free again

五毛已block佢好久

廢除功能組別

ETA 20 SECONDS, WATCH YOUR FIRE

呢架嘢唔係退咗休喇咩

亦都唔好唔記得幫美國送走啲左膠去支那享受社會主義

之前想吹頭睇post都見班美國佬真係好想清走自己國家入面啲左膠democrat， 攞嚟同赤納粹買香港

退左都咁型

唔好撚我地呀

呢架係咪B-2? 應該仲服役中
利申: 有幸見過一次, J到出血

sir, this way !

hey a good deal soon

係時候建立愛美力了

你叫水人進攻功能組別嘅劉細良忠粉情何以堪

電槍嗰個

大佬禁電槍嗰個既英文好撚顛wor

希望侵侵今次唔係平時撚雜種咁撚化香港人

一旦deal得成搞掂中共，想唔做最偉大總統都唔得

睇唔明

美軍來了🇺🇸🇺🇸

區議員要係初1至初3要搵人扮財神

source:

大你老母豆咩支那狗

要deal唔成先搞得掂

ho ball

侵侵: 咁你都簽得落手?, 等我整啲再辣啲嘅條款先得

1

Quick!! 趁佢病攞佢命

我地要上街

相信Solomon 都幫唔少....

唔通加埋普選落去？

五毛/分化撚黎
block左

make America great again

中共幾好彩先遇到正副總統都係反共先鋒

今次唔多謝侵侵都唔得

第二階段見真章

侵咁早打哂開口牌唔似係咩好事
希望我係燈

x2

推番起

LM

The arts of deal
就係要相反

Bookmarked

我hi 個個停哂手

呢個post 萬中無一呀

我hi

Lm